做左10年野返工心態

人生到左32，做個小小經理仔

以前返工好想好快完成晒所有野，自己落手落腳做，為求快靚正，好想學好多野，好有野心咁，不計較咁做同做到OT。

宜家就變到好似得過且過，但求生活快樂就好，d job 推得就推，拖得就拖。做一件事時，都係慢慢plan完再諗下再慢慢做野，吾想做落手落腳做，心態上想過得一日得一日，返工都係等出糧同收工，對新事物學習好似興趣不太大咁。

有無人都係咁？

吾你老母

打份工咁快有咩用

宜家心態上變到好慢，咁返工扮下工咁，無左返工衝勁

出嚟做嘢一年已經係咁
你而家先覺醒
會唔會太遲

個時岩岩做野想學多d

岩岩出黎做野兩個月 心態已經同你一樣

我第一日返工已經變成咁

咪係 有時間拎精神去進修好過

進修d咩 master?